%
% Copyright (C) 2018-2022 Nicola Bernardini nicb@sme-ccppd.org
% 
% This work is licensed under a Creative Commons License, and specifically the
% 
%   Creative Commons Attribution-ShareAlike 2.5 License
%   http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/legalcode
% 
% Check http://www.creativecommons.org/ for more information on
% Creative Commons Licenses and the Creative Commons Project.
%
% Title: ``Three music lectures''
% 
% Abstract (in italian)
% 
% 1. la gestione di domini continui (che è *il* problema centrale  che
%    si apre con le tecnologie elettroacustiche):
%    Stockhausen -> Kontakte (unico lavoro "analogico" ma per via della riflessione sull'unità del tempo musicale  di  KS),  Xenakis  (devo  ancora  scegliere),   Grisey   (Modulations), Smalley (Wind Chimes) spectromorfology, Penderecki Threnody, Razzi Progetto Secondo
%      
% 
% 2. l'assorbimento e la "digestione compositiva" del fenomeno della
%       riproducibilità:
%       Ives "Central Park in the Dark", Berio Sinfonia III movimento, Snitke Concerto Grosso n.1 primo movimento, musique concrete, Berio THEMA,   Bernardini "Partita" per voce sola
% 
% 3. le tecnologie  informatiche  per  la  composizione  assistita  (su
%       questo aspetto ho un punto di vista abbastanza eccentrico rispetto
%       alla norma):
%       barriera della complessita`, flussi e processi contro fasce e droni
%
% Set the macros below to whatever is appropriate in a given context
%

\newcommand{\mytop}{../../..}
\newcommand{\mylang}{it}
\newcommand{\lintro}{\mytop/\mylang/intro}
\newcommand{\lone}{\mytop/\mylang/1}
\newcommand{\ltwo}{\mytop/\mylang/2}
\newcommand{\imagedir}{\mytop/images}
\newcommand{\exampledir}{\mytop/examples}
\newcommand{\templatedir}{\mytop/../../latex-templates/beamer/smerm}
\newcommand{\inputfrom}[2]{\input{#1/#2}}
\documentclass[compress,\printingmode]{beamer}

\usepackage{beamerthemeSMERM}
\usepackage{beamercolorthemeSMERM}
\usepackage{beamerinnerthemeSMERM}

\usepackage{colortbl}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{pgf}
\usepackage{xspace}

\usepackage{multimedia}
\usepackage{xmpmulti}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{gitinfo2}
% \newcommand{\rcstag}{rev.\gitAbbrevHash\ \ \gitAuthorDate\xspace}
\usepackage{gensymb}

\newcommand{\cpyear}{2022}
\newcommand{\cpholder}{Nicola Bernardini}
\newcommand{\cpholderemail}{n.bernardini@conservatoriosantacecilia.it}

% Use some nice templates

%\beamertemplateshadingbackground{red!10}{structure!10}
\beamertemplatetransparentcovereddynamic
\beamertemplateballitem
\beamertemplatenumberedballsectiontoc

% My colors
\definecolor{notdone}{gray}{0.35}
\definecolor{reiterate}{rgb}{0.5882 0.3372 0}

%\usecolortheme[named=MyColor]{structure}
%\usecolortheme[named=MyColor]{structure}
\beamertemplateshadingbackground{white!10}{white!10}

\input{\templatedir/macros}

\title[Due estetiche]
{%
  Comporre Musica Oggi:\\
  Due estetiche\\
  {\tiny (\rcstag)}
}

\author{%
  Nicola Bernardini\\
    \href{mailto:\cpholderemail}{\cpholderemail}
}
\institute[SMERM]%
{%
  \href{http://www.conservatoriosantacecilia.it}
     {Conservatorio di Musica ``Santa Cecilia'' -- Roma}
}
\date[UNIOR Napoli 25/05/2022]{Universit\`a degli Studi di Napoli ``L'Orientale'' 25/05/2022}

\begin{document}
\newcounter{ms}
\setcounter{ms}{0}
  
\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\inputfrom{\lintro}{intro}

\inputfrom{\lone}{s1}

\inputfrom{\ltwo}{s2}

\end{document}
